其實有冇拖拍聖誕節根本冇乜分別

以前中學冇拖拍，
mk年代都仲會約下朋友仔出去尖沙咀玩free hug
然後一齊鳩fing fing咁過，
之後去到中四打後，
朋友約都唔想出，因為好似為出而出咁，
喺屋企上下高登聽下其實毒撚一個更開心好過，
係有啲酸，但出到去又唔知做乜鳩咁懶係感受氣氛寧願喺屋企
之後畢左業拍拖，開始都會出下去，難得終於可以唔洗酸嘛但其實都係冇野做
所以今年都係寧願同男朋友喺屋企過，
出去曬人俾人曬都唔知為乜咁，
根本有咩要做嘅平時都可以做
節日根本冇咩意義

何不食肉糜

屌你老母你明我咩 你明我21年黎都係自己過咩 屌你老母

我又唔係冇經歷過
佢話陪朋友我都ok,因為根本都冇咩特別

拿你咁講就唔啱啦你未經歷過就唔知有咩分別咁我依家咪同你講冇分別

想扑性day就扑性day
扮乜野感性

我咁膚淺架咩？下？

膚唔膚淺就唔知咩依層

自
膚唔膚淺就唔知啦依層

要扑洗乜等到性誕扑

可能貪佢夠氣氛呢